好辛苦

好想郁手，但要沉住氣，又要背負住和平理性非暴力，心情好矛盾，好壓抑，好想跳一次掣

仲和理非

其實香港人係有套共同信仰，當呢個信仰動搖係會開始懷疑人生意義。